希望班差佬用下腦

你地d衰野一早已經做緊,示威者要斬你一早斬左啦唔洗等大搜捕之後，係林鄭出賣你地呀，因為整整你地冇人死呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel